﻿# Ejercicio 3

### a. Cantidad y nombre de los branches:
Solamente 1 branch y su nombre es master.
### b. Cantidad y nombre de las etiquetas:
Sin etiquetas, cant=0.
### c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando “git log” para obtener esta información.

 1. Nombre Autor: Stephanie Riff 
Mensaje:  "Se cargo el archivo glosario.md"
Código Hash: d9e090ec8ae7cc89e0a4387a90203a66b7751e17
2. Nombre Autor: Juan Avila
Mensaje: "Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2"
Código Hash: 
1f03ded4698969fc0f398cb8313d3d2729c33998 
3. Nombre Autor: Juan Avila
Mensaje: "Se agrega el archivo datos.md"
Código Hash: 9494aaf13d9743a7144fd25162625c9b4e079011



